其實連台灣人都話國語係北京胡語！！！

其實連台灣人都話國語係北京胡語！！！

漢人未來台灣之前，整個台灣平地都是平埔族的天下，在漢人入侵的強勢文化與統治下，平埔族的語言、文化、人種全部消失無蹤。北京語（國語，應該稱為北京胡語較適合）並非純漢語，在五胡亂華及元宋，胡族入侵的強大政治力量下，原來北方官話的漢語與胡語混合，形成入聲消失，簡化成四聲的變種語言──北京胡語。政治、教育及傳播媒體消滅台語的力量，在國民黨的掌控下，實在太恐怖了，台灣各族群的語言與文化，在國民黨外來政權的殖民地心態統治下，如不大力挽救，必然走上平埔族滅亡的命運。

話國語唔係普通話唔係胡語嘅人仲有咩解釋？！

應該講返福建話

國民黨推普勁過共產黨

胡語同粵語都唔係純正漢語

冇一個語言叫「純正漢語」
南蠻粵語同滿州胡語就更加

一隻手掌拍唔響
都要台灣人幫手

有冇睇歷史
果時超高壓統治,學校禁台語,
電視台版政府控制,台語仲俾人攞黎恥笑,
已經去到唔講國語生存唔到既地步,
其實支共都想強行用普通話消滅其他語言,
廣州已經搞緊,香港因為全世界睇住,
所以只能慢慢黎,搞下普教中,新移民淡化,
唔可以渣支槍迫你唔準講

推返上來